秘撈/小生意

小弟做緊寫字樓工 朝9晚5準時收工。各位連登大神有冇啲咩介紹/橋可以俾小弟參考下做啲秘撈或者小生意。

Uber eats

私補?

Ptgf/ptbf

淘寶賣野

冇車

學歷低

冇姿色

同周街乞錢有咩分別

有諗過 幫大陸仔代購 香港名牌 但係最後做過research已經太多檔搞緊 個價仲要做到好平同埋依家大陸唔洗簽證落黎就打消左呢個念頭

揸的士有冇得做？

窮途末路到乜都試下啦

未夠牌齡申請的士牌

有步兵

返邊頭

打算系一個大陸城市，做自動洗車屋，有興趣，可PM。
(總投資額30-40萬)

長沙灣

3-4萬都冇

系你老母

1粒鐘做唔做到4單

點PM

犯法野唔做

代購仲有得做 但要識搵貨

真係？有冇多啲心得分享下